政府：學校之所以未能復課 係因為教師不願定期檢測

學校相關既群組根本從未出現過
定期驗毒亦係拎避孕棒取代condom來避孕既思路
完全係零科學根據既做法
不過呢度先不討論定期檢測既logistics

政府依家拋個波俾校方
叫校方二揀一
either 強制學校教職員強制定期驗毒
or 承受不能復課既輿論壓力

第一步 強迫教職員定期驗毒
第二步 強迫復課嘅學生定期驗毒
（已經可以拎晒全港學生嘅DNA）
第三步 可以牽涉到其他行業了

蘋果link

同病毒講好數，校工,學生唔會播毒

過咗成年，教育局無乜收緊過政策
學校會用好多原因叫啲家長帶仔女返學
升班出席率、學業、社交、搵社工、向教育局呈報…
但老師唔會敢講「你仔女返學係安全」
大家無乜野就繼續扮無事發生，繼續返學

得啦、物L都係老師錯！物L都係我哋錯！好奄悶呀！

9月-11月有老師、學生確診政府都冇反應

狗有無強制驗?

即係學生唔會傳播
得老師會傳染學生

高呀

拉一派打一派

等家長俾壓力教師去檢測

屌
咁咪唔撚好返囉
啲細路不知過得幾爽
平時做到屌曬鬼嘅老師又輕鬆左

驗你老母個臭閪咩

真
將個波拋俾教師

根本冇停過課，條街一樣仲係有學生哥學生妹.....

措施被指變相威脅教師檢測，楊潤雄指過往已經有學校做到接近全部教師完成檢測，現時只是提供一個選項，讓有心復課的學校及教師盡快復課。楊又強調政府並未強制要求教職員進行檢測，亦希望校長不要威逼教師。

還有深圳來香港讀書的中國大陸學生都不會傳染肺炎

到底智力要幾低，才會做到香港政府官員

其實定期驗都唔係最大問題
最大問題係keep住有人有免檢疫唔封關又話定期驗有用

楊又強調政府並未強制要求教職員進行檢測，亦希望校長不要威逼教師。

最毒習近平
中聯辦駱惠寧！
港共政權

笑到仆街 呢度啲學校日日都爆到仆街 照日日返學

其實係咪政府買左成堆檢測劑，散唔到貨
而家做場大龍鳳，強行散貨
好多明明唔洗封區都強行封，亂鳩咁黎

封關

全部請晒上面既大陸閪中共教師，岩唔岩

笑
我唔係強姦你，不過你最好自己打開隻腳啦